邊個發明芫茜依種變態食物

難吃到
一個唔小心唔記得走芫茜就仆街了

我幫你食曬佢

好撚好食

食開屎。。。

好好好好好好好好味

對你好失望

愛迪生

真 正臭茜
比狗食
食粥落臭茜班人死全家

baby

啱
聞到已經想嘔

ching又識波又識食咁charm

食得芫荽奶得西

絲打刀系

食西

我係臭閪

好撚好食喎

見到經已暈一暈先直頭

皮蛋芫茜湯

好耐之前第一次食南記番茄湯米線
確認過唔會有
點知我都係食到嗰陣味
全部嘔返曬出嚟

面紅

核突

我照奶

記錯 你痢狗 唔識波

鍾意食屎又唔使講畀人聽嘅

有啲嘢以前唔食大大吓都接受到
但芫茜真係天敵搞唔掂

唔使咁吓嘛。。。

痴線
啊姐你勁易養

\D人唔識煮 細個食過好難食 好多年之後先食返 其實幾好食

你明唔明係已經難食到食到少少嗰陣味已經嘔撚到胃酸都出埋嚟嗰種痛苦

agger
仲有羅勒葉

早幾年都覺得臭
而家接受到
係咪真係老左味覺壞

要
迷雲兒女先識波

真 聞到即刻反胃 食到沾有臭茜味嘅嘢即刻嘔撚到七彩

芫茜好食喎

但皮蛋芫茜湯唔食啲芫茜只飲湯我又覺得無嘢

pesto醬中之霸

啱呀
之前去廁所啲fd偷偷地放芫荽湯底嗰邊啲餸落我個碗度，差啲中毒要送院

芫茜世界級好食

咪咁啦

donki有隻原粒蒜零食

我愛你

有啲有賣台灣腸嘅餐廳佢會畀生蒜片
叫佢畀多蒜最後畀咗成碗 正撚到

巧啦☺️

芫茜嗰種味道好正 食過就知
好似之前睇過話係關於人嘅身體有某種元素如果對芫茜敏感 就會好憎食佢

琴日睇有碗話碗
銅鑼灣好似開左間台灣野

我完全唔掂得

點解世界上會存在呢種咁撚可怕嘅嘢

已經唔可以叫食物

真係唔得 一聞到就勁想嘔
莞茜魚片湯簡直係殺人凶器

芫茜魚片湯
世界級好味配搭

想同你一齊煲臭茜湯飲

我反而係keep住鍾意食芫茜
但係大個之後對生蒜/蔥麻麻地

芫茜，醃青瓜，榴連，臭豆腐

呢幾種食物喜歡程度嘅人好兩極

但我樣樣樣都鐘意

只要一加芫茜 真係成碗要重練
臭撚到
一食作嘔

依4樣得臭豆腐接受到

芫油加美極兜兩野，餸飯食一流

加啲經血吧

臭茜粥都係

前幾日我老母整咗一煲
陣蒸汽散發住臭茜味
我係咁反胃反到好想死 咁撚大個人喊住叫老母唔好再煮呢種狗屎 好撚辛苦

然後佢餘下嘅臭茜比我偷偷地掉咗

除左芫茜
後三種都大愛

芫茜仲癲過果皮

榴蓮我反而覺得好撚香
以前中學喺學校開榴蓮食 成層都聞到

>3<

lur都lur唔切

D人好中2煲滾左d粥
個碗擺生臭茜倒d滾粥落去
難撚食到傻

果皮其實冇嘢
最多係唔好食 成日咬到

乜料啊 1999

donki笑死我

Youtube

我老母係直頭一齊煲呀!!!!陣蒸汽
唔撚係蒸汽係毒氣呀!!!!!!!!!

我唔鍾意食芹菜
但用嚟煲湯我又覺得ok

想煲老藕

多芫茜蔥先係皇道
你都唔撚識食 痴撚線

笑撚死我
叫佢咪撚一齊煲啦

得榴蓮正常

分化撚 block

😓

銅鑼灣好似開左間台灣野
依句

芹菜我都唔鐘意 但味道唔會令我作嘔

我幼稚園嘅時候係連蔥味都唔聞得
我覺得好腥 然後會嘔

試過有人喺幼稚園入面整有蔥嘅嘢 聞到嘔咗出嚟
大個反而冇嘢了但生蔥都係唔得 都係十級腥

臭茜係永遠嘅噩夢

咁難明咩
銅鑼灣開左間食台灣野
咁明未

平時食開屎仲講出嚟引人笑p牌仔真係

都唔夠西芹難食

所以我咁撚大個人要喊住同老母講叫佢咪再煮狗也不屌嘅嘢

然後自己擔凳仔坐開食飯
離飯檯九丈遠

屌啊 我又係細個唔食蔥
大大吓覺得蔥好食

臭的
諗起浸味就令人不安

咁銅鑼灣本身都有食台灣嘢

加喺辣米線不知幾好味

我老母好鐘意煎蓮藕餅

而家冇蔥我會覺得少咗啲嘢

細細個蒸魚d蔥我都唔撚食
大個覺得夾埋魚食好撚正

但蒸芋頭我到依家都唔食
小學訂飯食撚到我嘔

同意 我芫茜撈飯都得

好似近一個月開

正

我鐘意食到自己係天台種左勁多

5毛 block

得啦食屎大

蔥油餅好好食😍🤤

好好食喎

想瘋狂同你走臭茜

我乜蔥都唔食 慘過迫我食屎
依家無蔥爭咁啲咁
點樣淨係芋頭

are u on9?

清酒煮蜆，再落芫茜吸哂d味

專食蒜？

你天台超臭

我認同巴打 芫茜真係好撚難食 狗也不屌

芫茜，西芹，一食就嘔，果陣味簡直想殺人

訂果盒飯有蒸芋頭

蔥好食

做多咗啦

屌藍絲唔見你咁落力

約個時間

唔是啦on9

唔畀咁話佢

浪費

🥺🥺🥺🥺

都唔駛block佢掛？

小學俾條小棠菜深喉 嘔撚咗 到依家都怕咗食

其實鐘意食莞茜同死都唔食果啲係咪兩種人類黎
有基因上嘅分別

我幾時屌過自己人
琴日先打去衛生署舉報件留學撚藍絲

發明

屌咁人哋講成碗蒜你又話開咗

終國人同香港人嘅分別囉
唔食芫茜係香港人 但成日俾食嘅人迫食

屌你老母呢d post又上熱門係咩事

芫茜沙律

又多件

有咩問題啊

講出我心聲

正一臭西
另一個叫法仲要係咩香菜(好似台灣係咁叫)
明明臭撚到仆街，但係硬係有d人係咪都加，食米線又加，食粥又加，簡直係"悔"辱左其他食物

收皮啦大陸仔

躝啦仆街 乜post上熱門要你理 死返入cctai睇飽佢囉on9仔 當自己連登特警？

除左芫茜 仲有唐睪好都難食

又一隻食開屎嘅垃圾

唔會夠秋葵嘔心
史上最核突

唐睪

關你撚事咩我上咩post又 真係痴撚線港女 你又當自己邊個？

臭茜

笑撚死人 唔想喺熱門見到但又專登走入嚟加click rate on9仔

八國都好大味 同而家聯軍一樣咁大陣味

看完你會感激我，一鍵按走膠po廢文的連登隱藏設定

鑑於連登分化問題嚴重，我向admin提出以下建議

[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

睇啦食開殘廢餐嘅熱門狗使唔使捉住你隻閪手教你block

無話唔想見到喎 你唔想見到？

唔明點解咩都可以加，咩都好似關佢事咁，唔記得走青又仆街喇

bb你都唔食😍

屌我9up咋

樓主你真係唔識食..

on撚9不知幾正

係 唔想見到你
Show Blocked User - 唔好再搞我後面完全封鎖
88

cls

最近想吃這個～ 好奇他的味道！
我好怕中伏但又想吃
台灣限定的「檸香芫荽拉麵」

source:

芫茜加雪糕正！

樓煮唔食屎

洋蔥都係，唔明點解樣樣野都要落

臭茜真係臭過臭西

真事

深水埗Years - 純素
芫茜意大利飯

樓主有閱讀障礙

有益又好食

芫茜豆腐皮蛋湯

下火清熱

拉廢post

唔好咁 樓煮青山出嚟

有用喎 推依個

在日本買來吃過，是一種說不出口的奇妙味道⋯⋯
沒事不會再買 莞茜薯片

正呀
舖頭名叫Years?
夜媽媽搞到我好撚肚餓

絲打好cute

邊有專食蒜

唔準恰佢

笑撚左

台灣北部的吃法，香菜豬血糕
很久沒吃了

芫茜打邊爐

以為咁新奇

閱讀理解0分？

佢啲菜軟呑完會係咁了你個喉

sis係台灣人？

==我中文5*

蔥都慢慢接受係幾香
但係芫荽究竟邊撚到香啊 好似食緊草咁成陣草味

鍾意食嗰啲人前世係牛

對呀⋯⋯半夜路過在熱門看到
主要是因為最近想試莞茜拉麵但又怕中伏
所以回文

告訴你的台灣朋友不要只看熱門 熱門多廢文！！！

抗菌殺毒啵

我很常只看熱門
從以前沒帳號就是，有帳號以後才比較會用

以後會記得看其他

芫茜蔥蒜嗰啲我都唔食

為什麼要折磨自己⋯⋯

臭草

想食

廠廠

極端咗

接唔接受到芫茜係基因問題
討厭芫茜嘅人會額外聞到幾隻formaldehyde，所以會講得芫茜臭
中意芫茜嘅人聞唔到隻臭味，所以接受到芫茜

我喜歡嘗試不是一般口味的食物，因此中伏許多次⋯⋯
以前很愛嘗試，因為台灣近期愛出各種奇妙口味的薯片/零食。
但後來吃到怕，吃到懷疑人生，像你說的為何要折磨自己，所以後來漸漸少試了。
但這個莞茜薯片算是前幾名覺得為何要吃的

簡單講接受到=未進化

仲有洋蔥榴連芒果
利申 唔揀食

芒果都唔食

又唔算未進化
單純無嗰種基因特變啫

我聞到芫茜味都想吐⋯⋯

細個食過一次嘔到仆街 之後就無食過了

聽到個名都覺得臭，小小都唔得

睇嚟個個唔食一樣嘢通常都係有陰影
除咗芫茜

打邊爐必備

上帝發明

正到仆街

我今日先整咗2樽芫茜醬

食開蘭茜

Search Results
Videos
Preview
3:41
芫茜醬試食,世界第
一臭醬食完即嘔|

乜？

芫茜豆腐魚頭湯

我跟依隻recipe整
好好味
加咗魚露
炒飯一流

你咁講法，發明五仁月同年糕既應該拖出去斬

細個食覺得好難食
大個食又鍾意咗食
咁代表乜

好好食x100000000000000000次

食蒽會聰明啲？ 錯
係食芫荽會聰明啲

揀男女朋友先睇下佢食唔食芫荽

完全明
食到dd
即刻成個口都有陣茜味
應該改名叫臭茜喇

最憎d餐牌冇寫有落茜
點知又落左
一食落去臭到要即刻吐翻出尼
WTF

退化囉都正常嘅

牙美

矛錯
我細個唔食咸魚 覺得臭🤢
而加食少少都可以

蒸魚一流

屌好癲

我唔會批評人哋鍾意食嘅人，只會話我食唔到人哋鍾意食嘅嘢
等如唔會批評人哋飲酒啊，只會話自己飲唔到酒
亦唔會批評靚女，我只會話自己唔靚

係咪好有智慧呢
因為我食芫荽

唔係 你係好人

謝謝
好多都咁講

雖然覺得好可能係咁 但係全家人得我唔食 明明我嘅基因應該老竇老母都有

發現有幾種食物
都係一半人鍾意食
一半人唔鍾意食
比例真係差唔多50 50

榴槤芫茜真係表表者

撈米線配芫荽，天作之合

撈乜柒都好食

西芹屌打芫荽喇 the king of 臭

好鐘意呢兩款！ 仲有薑蔥蒜皮旦陳皮葫瓜所有香料

同你一樣咁撚痴線
臭茜！

人係咪總係會追求自己冇既野
想成為一個有正義感
唔會對自己講大話
唔會在意其他人對自己既睇法
唔會猶豫既人
自己有個好好既朋友
可能我未必完整了解真實既佢係點
但係至少佢係一個有正義感既人
每次見到有人要幫
而佢都會第一時間
比起周圍既人更早一步上前幫手
之後我先有信心一齊上去幫手
我成日都諗自己一個個陣點解會冇個種自信
至少見到有人需要幫個陣
自己唔會第一時間上去幫
同周圍既人一樣繼續睇下咩情況先
我好討厭咁樣既自己
因為咁樣會令我覺得自己係帶有目的
咁多顧慮顯得自己好偽善
點樣可以真正發自內心咁去幫人
點樣可以令自己唔好咁懦弱
我真係好討厭自己咁樣既人

口臭king

咪能癲啦

剩係聽都已經索到浸臭味

得罪講句，小學雞/ 幼稚撚先唔食芫茜
完全可以將本身食材既味再提升多一個層次
只不過好多香港人自細食開junk food，少食香料香草咪食唔慣

芹菜 芫荽 西芹呢三樣野聞到即嘔

想知 覺得好食既人係因為佢既香味
定係因為佢既味道？

可以推斷你係唔食得香氣濃烈既野，所有提味用既香草你都接受唔到
其實食唔到芹菜，芫茜，蔥，我個人覺得會品嚐少左好多野，食野少左樂趣，同埋出街食飯有冇人嫌你麻煩，因為上面呢堆野一旦放左落去就拎唔返出嚟，陣味會留係碟餸度

好味

果皮又有問題?
睇嚟係你有問題多D，所有提味調味既野你一律都唔食，咁你平時食咩?
明明氣味係最高級最貴既食材，平時食麥記譚仔大家樂?

放魚湯嗰度簡直一流

你唔識欣賞就收皮啦，明明唔係咩新奇食材，硬係要懶獨特懶有性格唔肯食

香味

收皮啦，咁唔中意食就唔中意食架啦
你唔食屎唔通代表你懶有性格先唔食咩

接受唔到就接受唔到架啦，就算其他人唔中意食我自己覺得好食既野，我都唔覺得有咩問題囉

都唔明d人點解要食屎

神農氏

好撚正喎！ BTW 又係你！！又上熱門！！！

你同連仔咩關係 ?

臭荽臭到嘔 去食麵落單一定問左有無落芫荽

好女仔一定食芫茜

香到仆街

明你感受

我一個唔鍾意食菜既人但唔知點解鍾意食莞茜

食粥落幾好食

細個好討厭芫茜

但前幾日飲芫茜湯竟然唔討厭

芫茜呢樣嘢冇中間，一係好撚鍾意，一係好撚討厭。
同飲咗酒嘅情況一樣，有啲人冇嘢，有啲人會關二哥上身，周身紅曬。
因為身體缺乏一種唔知乜春素，我唔係理科，唔識點講。

美國康奈爾大學( Cornell University)有研究顯示，科學家在接近3萬人身上做過基因掃描，又透過交談詢問他們是否喜愛芫荽、或對芫荽味道有甚麼感覺，最後科學家在追尋下發現，在討厭吃芫荽的人身上找到OR6A2這組嗅覺基因，而擁有這組基因的人會對於醛類化合物（aldehyde）特別敏感，當他們聞到芫荽時卻像聞到肥皂或泥臭味，所以才會產生厭惡。

拗乜鳩

芫茜蒸魚好香喎

第一次去台北d夜市，佢地好興將香菜加芋頭雪糕加花生碎咁食，屌佢老尾我食撚到個事頭婆叫我唔好再買，要留比第二d客

超好食，要額外叫 唔該，多茜！

蒸魚落芫茜
芫茜豬紅湯落黑胡椒

我都有食過呢樣野，不過我叫左佢走芫茜

因為你無落茜囉

在討厭吃芫荽的人身上找到OR6A2這組嗅覺基因，而擁有這組基因的人會對於醛類化合物（aldehyde）特別敏感

想知除左芫茜，仲有咩野食係aldehyde

關閪事咩

食食下就知好野嚟
好香

超好味